倫敦金嘅都係白癡？

我打電話去搵草生定搵馬生先?

你都傻嘅 倫敦金你做埋我個份

個電話應該3個人共用㗎
巴打你應該睇漏咗

草生
黎生
馬生